去商場前講睇清楚地圖

知道邊度有火警鐘，滅火筒，逃生及緊急通道可以增生還機率